% Hier wird das zweite Kapitel definiert
% Deim zweiten Kapitel befindet sich nur die erste und dritte section im opn Bereich, der Rest ist im cld Bereich.
% Im opn wird nur definiert, dass es eines gibt. Der Inhalt ist aber in cld
\chapter{2. Kapitelname}
